點解夜媽媽包住個頭就肯定係gay嘅？

咁織菊就可以防gay？